[仲衰過01] 立場已經變左淺藍 大家唔好再課金俾佢！

屌你老母咁多人出黎投票 士氣高漲

你講乜撚啊? 書展你出左聲未?

俾哂位藍屍入

尋日貼美國病毒國旗

7月1就貼刺客大頭

仲有效率過HKG報果類藍page

咁就叫變左淺藍?

呢排真係痴撚左線咁...

呢篇有咩藍

On9樓主

中立場
希望佢地有報應

又想帶風向

立場改名做東方副刊算啦
真係唔明點解大家可以忍受到俾錢佢但係唱反調
老實講我就真係唔會再俾錢

利申投咗本土派個個都有戴口罩
完全唔覺得點解會有衛生問題

咁都唔藍 咁hk01都唔藍了

收皮喇, 垃圾藍絲駛乜quote 出嚟

HK02

支共01係藍在金主係黨勢力
唔係佢既行文同風向

但立場呢排好撚奇怪真係事實黎

槍頭對外thanks

話無問題既人有無見到藍媒會貼中國病毒旗

要中立既唔洗睇你立場啦大佬

好彩你提一提
今個月唔記得捐

唔算掛

多咗 樓主

果條藍絲黎嫁

曲線叫人支持

講緊你開post個篇有乜問題
你就拎返之前既野出黎講
呢篇係有問題
但你開post個篇有乜問題？

有咩問題？

篇文有乜問題？

篇文有乜問題？
不妨討論下

推 寧化飛灰 不作浮塵

《立場新聞》編採獨立自主，不受任何贊助人、財團、權力機構及黨派左右。

咁都淺藍 拉

叫藍絲養佢地

樓主個腦生草 唔洗理 有佢沉
善用不推文回覆

拉

唔好咁玻璃心啦屌
邊有人會因為睇完呢篇文而唔去投票
照你咁講驚中肺炎應該工都唔好番

傳媒就係描述個事實，定樓豬係PR 狗？

賭錢已經廢㗎啦 仲出埋啲廢post

人地問個街坊, 佢咁答, 你想立場點? 選擇性唔報?
借個位 會員標籤功能

平時返工都係咁㗎啦

blocked with thanks.

啲風向撚之前帶唔到風向 比連登仔屌返轉頭
今次想嚟second try?

Pr post拉

+1 多謝樓主提一提
又想課金了

pr開工啦

叫自己做kid子真係無改錯名
拉

唔覺有咩問題

按樓主concept，只要爭取民主，做唔足防疫措施都無所謂唔批評得唔需要改善？咩邏輯 😒

拉
ON9

明歌都知你都想風吹啦
換account啦 無聊

Ok, 即刻課金

政府請PR公司係唔同d....多咁多五毛搞鳩黃圈

一單還一單
美國旗單嘢立場係柒
呢單其實無乜問題
講一句防疫唔夠就比人打擊士氣？
拉

有乜問題

又帶風向

五毛pr 又夠鐘開工？

痴撚線連登而家到底有幾多風向ac

咁撚樣就淺藍
咁你咪深藍？

上面班打手，明明篇野好正常，陳述事實都要話扮中立

On9 同溫層

咁浪費ac 呀

On9 趙家賢自己都承認有問題啦
咁都有得抹黑

樓主好醒...
樓主其實應該仲估到立場已經變咗pr公司
入面仲有幾個氣象師負責帶風向
樓主

多謝提醒去課金。
其實樓主同琴晚popo搜查香港民研有異曲同工之妙，用心良苦。

明知係五毛都推佢上熱門

PR公司分化，唔好再推

[促銷?] 元氣傻鳩左 11-17/5 成星期都七折

正苦請咗好多PR打手上連登分化

講左好耐啦
Fb 出親社評都係放負文
勤力到大公咁

淺藍真係易做

嗱樓主on9咋 唔好屈連登仔呀

新聞本身就係要中立

pr出動
五毛狗
block

唔洗帶風向

咪撚理樓主個on9啦

又block一班分化五毛

錯咗就要改
提點吓就藍？
咁兒登仔日日屌哂人地老母咪紅過共橙黨？

Hi, PR公司，你哋啲手段好低汁，正常報導都叫淺藍，唔好以為個個都係藍絲無腦唔識分析，搵幾個ac講幾句就帶到風向

冰封三尺非一日之寒，你估一嘢就話佢藍咩
佢之前已經喺71影屠狗巴大頭
又惡搞美國旗笑尻人疫情嚴重

咦好污糟呀 我唔投lu

對家都未出聲
佢就嚇選民投票會增加感染風險？
我睇篇文嘅感覺是這樣

風向撚，拉

樓主俾人屌兩屌就潛咗入深海

又想分化？

屌你老母臭閪記得帶口罩呀

PR 一貫技倆

太on9
樓主
拉

咁快有新名

留名下個禮拜全班人用呢個名

恐懼撚如是 大豆侵如是

未課過俾立場 你搞到我而家課咗

仆街政府書展繼續
所以立場唔可以叫人注意疫情？

大家討論下樓主老母聽日有咩做仲好

咁nitpicking黎做立場法好難幫到你
似乎你想要喉舌 唔係傳媒

係啊 大公文匯最撚黃

吓 有幾藍？ 我睇唔到 求我𧶽教

何桂藍 名都有得比你叫

有班兒登仔訓咗成年 到現在都仲係咁衝動
次次有分化po 睇唔出嘅就未fc就猛推
睇得出嘅都要罵幾句 順手幫人推上熱門

行動策略同叫人做任務果D就永遠都係好似圍爐自High咁靠自己推

少少事就批鬥 使唔使日日幫民主派含撚吞精奶埋屎眼先叫黃呀？

一班戴口罩嘅街坊排隊投票
返工等車都係咁有幾藍

宜家啲人只要人地個立場唔岩佢心意都係藍咖啦記者辛苦了做埋廚師嗰份工餐餐都唔知落咩調味料先岩人心，啲材料係咪真嘅已經唔重要。

睇第一頁成班五毛帶風向
蘋果又要批鬥
依家立場又要批鬥

Block 柒你先
無腦護主狗

白粉報文滙大公cctvb呢?
分化撚

狗賊傻起上黎真係蠢得交關

又block一個
thanks

又block一件五毛

2020
仲追求客觀報導
香港咪就係死係你呢班劣等華人基因嘅垃圾
個戰場都放撚晒毒氣
仲講道德

果然一到夜晚就有呢D post

起底
辛苦曬你
Block

美國都未出聲
同埋人地真大國唔會因為一張p圖就會介意又盛
通常係D支那人思想有小農DNA先會咁諗人
做慣支共奴才就以為全世界其他國家都係咁
真係小人之心度君子之腹

又有班連登仔開始批鬥

訪問條友咪係對家
叫你企疏少少排又係藍？

專業D啦屌你老母
身邊朋友唔多 是咪適合投考警察

起底
舊年你日日開post
今年懶左喎
驚唔驚比人炒?

71 張相其他media 都有post
笑美國人又唔得？
如果你係藍絲就玻璃心姐
知你係PR 我屌都廢事啦
Block

藍場新聞